點睇山本彩仲未有人埋單？

我願意幫佢埋單

G